人嚟，開戰線！11月9號係World Freedom Day!!!!

11.1 11.2 有家樂牌巴搞緊blizzcon既野 準備weconnect遠在美國既手足 聲援聰哥

啱啱俾我google 到 11月9號就係World Freedom Day
係紀念柏林圍牆終於倒下 共產黨喺東歐既極權瓦解手

我地唔係抗共 反抗 咩？
我地唱榮光 唔係祈求民主與自由咩？

手足！ 做野呀

Push

自推

推

推呀

今年11月9號係柏林圍牆倒塌30週年，唔知去唔去到嗰日，不過有冇咩活動可以Brainstorm下

之前我係9月嗰陣都開左個

推呀 一定要搞 抗共 對晒題

11.9 抗共

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

11.9 抗共 團結歐洲

mark 低，星期日之後再返黎傾

推
呢d日子做膠野成效大
砌幅中共獨裁之牆出黎扑爆佢

Exactly

有得諗

好, 埋位做嘢

行動post
推
借位
共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！

我都諗住下個禮拜開post講
想搞個全球連線拒極權人鏈

果日仲要咁啱禮拜六

天助我港